屌跳高時俾影相

仆街,頭先睇手機唔知有人影我相,好彩我眼尾見到,不過佢即刻跑走。

夷家有文革熱線

各位大神!!點算?

推啊

推

推一推

冇架啦 等俾人拉

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

叫撚咗唔好跳

我推架

咁你標題講乜

驚閪咩
你估啲狗之前冇mon啲藍絲group咩？
多個WhatsApp有咩分別
但下次唔好跳 跟人入就得

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

祝大家搵到自己崗位

講閪左 無安全措施就唔好做

跳高最多罰錢驚咩

你又冇拍卡即係要睇CCTV查啦

如果佢咁都揾隻狗睇帶都係一件好事

可以用吓多餘狗力

冇

打錯